店鋪門口，唔掛條有顏色嘅絲帶，就唔入去買野

有冇可能發生？

認真一推